現職eod爆炸品基地保安請入

份工好唔好做？辛苦辛苦？
年尾有冇雙糧花紅獎金之類？
返工冇手機用點捱？
基地有冇後生女？
啲阿sir好唔好人？
紅日有冇假？勞工假係補水定係點？
幾日大假？有冇得升級？

push

推

好似要操體能，十足港燈嗰啲咁

份工好唔好做？
overall 幾清閒，0900-1800 醒水啲
辛苦辛苦？
打風落雨有機會hihi.
年尾有冇雙糧花紅獎金之類？
無
返工冇手機用點捱？
我睇小說，有時間唔鐘係門口玩(夜更)
基地有冇後生女？
無
啲阿sir好唔好人？
好，不過有嘢要到你做就要好爽手
紅日有冇假？
勞工假 12 日一年
勞工假係補水定係點？
同上
幾日大假？
7日
有冇得升級？
有，極難

仲有無嘢問

申：前員工

巴打點解唔做？
升咗級會有幾錢人工同埋係咩職位？

三更時間分別係點？

請咗你未？開幾k比你？
以我所知都差唔多年年都有調整人工，升咗多千零蚊(師兄口供)

8個鐘一更
A 0700
B 1500
C 2300

btw我轉咗行姐

18100
去咗見啊sir,好似叫文哥，游說我加入
我未正式申請入職

0900-1800醒水係咩意思？

我嗰時剛入職14.5k, 幾年就18k, 你出面揾開少過18k咪入lo, 呢個年頭18k唔算少

a更即7點am至3點pm如此類推？

巴打，港燈又係咩工作嚟？

0800 至真，
丫sir 0800 開始番，認住丫sir叫人，x ray要小心啲睇，有車來開閘拿拿聲
1700 後開始大sir嗰D收晒工
1800 後基本上無人出入

yes, 留個tg傾啦？

beilunchun

自己睇

人工如何？上網搵唔到

幾錢？

仲有冇現職巴打喺度？

會跟退休消防員操消防，門口打後唔比用電話（可以睇書），要擦啊Sir鞋（記名、幫手做私人野、爽手啲），行鐘唔好接近設備、啊sir，理論上七日大假，最多升組長（做個時已經無槍考）。返工會夾埋坐的士上山。
利申：覺得似太監多過食蕉，做咗幾日即quit。

i_s 出16500（連勤工）